Solomon Yue 話會同DC提議將港幣視作人民幣看代

港股港樓又要升（數字上）

Push

講咁多做咩 做野啦 透唔到氣啦

俾D時間人啦
唔通所羅門哩頭講完 第二日就實行咩
人地研究點實行都要時間

你突然又咁理性

換唔換得番都成問題

peter仔有兩個人格
一個係國際正常人 一個係0.3鳩屌人

你轉得走晒做美金 仲會諗將美金換返港紙

你有鋪癮鍾意 來回地獄又折返人間呀?

現金直接揸美金, 香港買野就全部碌卡比.

唔識econ 即係點?

好快港元又會貴過人仔WOW

大佬唔好鳩up好喎

唔俾人打下飛機